以問候代替怨懟

見到政事台太多粗口post，覺得戾氣太重
希望大家唔好講屌你老母
講「代我問候一下」

屌你老母代我問候一下